覺唔覺今日著短袖既人好能扮野

凍到成隻蟹咁

老細岩岩屌柒我唔著羽絨
話我想整病自己

岩牙 我都凍到攞左件羽絨出街著

著咩衫關你撚事

我都要著冷衫

工場冷氣咁勁 ching著多件衫啦

角
通常死毒撚先扮唔怕凍

癡線咩今日28度啊

朝早涼姐，下畫出去行吓熱唔熱？

自己廢都算，仲要話人扮野
連登仔真係.....

屌 on99
今日不知幾暖...

自己廢仲好意思開po話俾人知

太凍了 今日唔出街

覺唔覺今日著長袖既人好撚扮野

係撚唔係能

啱啊 凍到我學都冇返

廿度up邊撚度凍

你係咪有暗病呀？

死虧佬

今日食lunch差d比濕風吹暈

今日著左十件短袖出街 扮有層次